(山)廢hike

尋找一眾行山愛好者，不論男女老幼，不論新手老手亦都歡迎，歡迎大家在群組內開團行山，本人希望製作一個平台比大家交流行山和分享行山的樂趣，所以盡可能不干預大家。
本群並沒有任何特別規矩會

先小人後君子
本群定期清人潛水員
如果收到大量人士投訴某人行為不檢，某人將會被踢離開本群(事前會徵詢其他組員意見)

本群活動純屬私人自願參加，一切意外及責任與領導和籌劃人員無關。請留意自身安全，報名前必先了解路線，如有不適請盡早揚聲
如果有興趣請send email 到 [url]fighthike@gmail.com[/url]

推推推推

推推推

推推

幫推

推呀～推呀～

推呀推呀

lm

Sd左email

我之後一次過加，新年之後先開團

sent